# Trabalho 1 - 18.1.8025


*  Executando apenas `api.php` :

Atribuir os valores desejados as variáveis nas linhas 65 e 66.

Caso retorne `null` nos resultados, as variáveis não passaram nas etapas de verificação



